唔講得少，今次沉默大多數真係發揮好大影響力

就係沉默大多數既銀髪族 平時唔表露自己取向，到真正用上時全力出擊

老人登記選民數係比後生多好多

單靠班死靚仔All in係唔足以贏到咁好睇既

直頭啦
好多票站Z同Y根本無人

好多隠藏手足架
平時你見d西裝友隨時都係

其實有d父母，投票意向係會受仔女嘅影響
呢d係大數據內睇唔到的

新界西勁喎

長毛.jpg

推

老人院bulk registration肯定多㗎

後生仔出嚟投票啦